患有選擇困難症連自己都覺得自己麻煩

選擇有abcd
我偏好a同b
但會諗好內
a好喎
咦b又ok喎
好煩呀！！！！！

呀